咁多位廢青今日有咩做呀

留名

去喪禮，真係毒撚先會有人記得叫出席呢啲活動

排隊買飛